幾十年後嘅都市傳說：以前有間大學叫理工

聽我個死鬼阿爺講，以前係紅磡有間暴徒大學，用紅色磚砌成，而且係殯儀館隔離，好猛嫁，當年有班暴徒大學生週圍放火，恐怖襲擊市民，好彩有警察不眠不休除暴警察先可以平定亂局，

如果我哋今鋪輸咗，後世嘅人一定會咁寫我哋，如果唔想遺臭萬年比後世叫我哋做暴徒，我哋今鋪唔可以輸